（生物學）點解人既頭髮會無限生長，其他體毛又識生到咁上下就停

同樣地，動物既毛都係識生到咁上下就停/變慢，神奇既係如果人類幫佢剃光佢，佢會識短時間內生番以前咁長然後就停/變慢。

點解毛囊細胞會知條毛生左幾長？？？

我都想知

會停架咩？
唔係會甩？

TL;DR: 身體唔同部份嘅皮膚交換信息